求俾人屌醒

日日返工等放工，完全無動力追數，見到啲客又A又西，完全call落，求屌醒

屌你醒啦
你今日唔做 你聽日都要做

我都知